午。（ 打分：8/10）

有冇人好似我咁，明明跟多士都要轉白麵包

試著說 評分…

btw弘午餐食咁少

咩song

不了

木瓜 好正㗎

me學緊書面語達人

褲

依個得啊弘b

一定要轉奶油多

打你老母金竹

分

文仔 今日特別日子要食麵 平時一定通

多/朱 太脆

狗屎

噏乜 係咪網上串人都驚到手震